姚思榮：旅遊界商場商議包車接送旅客 籲勿搞光復行動免添煩添亂

為紓緩港珠澳大橋通車後的東涌人流，運輸署將縮短旅遊巴到大橋香港口岸停車區上客的申請時間至1日，並可接載內地旅客直接到市區主要購物點。立法會旅遊界議員姚思榮透露，了解到業界正與購物商場商討，計劃由津貼包車形式，接送旅客直到商場，當中黃金海岸、新田購物城均在考慮之列，預料最快兩周後實施安排。

另外，有本土派團體計劃周末舉行「光復東涌」行動，姚思榮表示不希望有類似情況發生，因為此舉既影響香港形象，且政府、業界等正為紓緩東涌市中心壓力而努力，呼籲示威者不要再「添煩添亂」。

至於即將到來的周末東涌居民應如何自處，姚思榮表示不必如此緊張，因政府、業界等持份者都非常重視東涌情況，是否得以解決只是時間問題，呼籲居民諒解。

賣豬仔坐個幾鐘車去新田購物城 仲要唔知幾多間鋪開

原位癌擴散

捱多四五七年, 時間問題咋

嗱，我就唔支持光復嘅，最好每日幾十萬，甚至過百萬蝗蟲嚟Dont衝同閪鳩窿，區區都有大量蝗蟲周圍走周圍踎同屙屎屙尿就最完美